準備出兵屠狗會

時機一到就滅狗賊

首戰派出1000兵力攻打鳳凰8.5角大城池,成功佔領及招降1270狗會士兵